benz A180 定BMW 118d ，Audi A3

想搵hatchback，四門，因為人係外國要細cc,低保險，求推薦車

暫時睇咗
Benz A180
BMW 118d
Audi A3
Volvo V40 d2 r-design
Honda Civic 1.6
Mini Countryman

請問邊部好啲？同有咩缺點，求指教

有錢就頭2架。無錢就c 域

Acura ILX 如何？

sorry睇漏hatchback

佢地係英國價錢差唔多，c域個車門用料好似好差，好薄

想搵hatchback 因為個保險低啲

好型

要靚仔就a3 小野整就c域

Civic 底盤, 但入面做靚啲咁囉

兩部嘅外型我都OK，a3有啲咩大問題？

睇唔出係civic

Vw seat skoda冇考慮？

Volvo V40師兄點睇？

有睇Vw golf and scirocco ，都唔差， 不過嫌佢車嘅內寵有陣味

Seat Ibiza 都有睇過，覺得太細架

會有咩味？

膠臭味因為打算買二手車

波箱要小心用 另外歐洲車點都有啲濕尻野壞 日本車理應小啲 不過都係睇運

多謝師兄教路，運好重要不過試車嗰陣時會唔會試得出？

自動波就試慢加速快加速，轉m mode留意轉入每個波係咪利落，會唔會chok
棍就睇biting有幾落，大約知clutch有幾多淨，入波有冇聲，利唔利落
睇皮帶，機油有冇變奶昔
brake仲有幾多淨，隻碟有冇起邊
等等

三部車a180最差
踩極都唔去
118同a3起哥下好力好多
118仲有哇佬聲
軚感都好好多 加上佢後驅
不過我係試118i唔係d
audi車就冇咩好感
因為有架a5整到傻
不過力水同外觀係唔錯

請問點解嘅，我見隔離post，個個讚佢好

多謝指教，我上網都睇咗好多關於二手車檢查，不過都冇咩係教點樣試波箱，大部份都係你睇有冇炒車

要睇炒車嘅抆開車門膠邊，車尾箱放spare胎位，車頭frame rail有冇焊過/唔直
panel gap兩邊係咪對稱
仲有自動波睇下有冇service過，廠好興lifetime fluid，其實厄人，通常40000里數到要換一換